發覺原來女朋友唔係用黎屌

已經兩個月冇同女友扑野
相反, 我成日靠每日 1 J 解決晒性慾
仲要日日都換女
次次換姿勢咁打 J
好有新鮮感
已經唔需要再同條女扑野
但唔代表女朋友唔重要

每晚傾電話
出街拖手, 攬攬
都有種好窩心既感覺
有另一個靈魂於塵世中陪伴你
不寂寞, 不孤獨
靈與慾已升級了

又聖人模式

慢慢你就連女朋友都唔再需要

樓主啱啱打完J

出完野先開po

下次扯旗果陣再開

咁代表你成熟咗，弗洛姆講過，不成熟的愛會說：「我愛你是因為我需要你。」成熟的愛則會說：「我需要你是因為我愛你」

賭博快感正過扑野

咁你女朋友點解決性慾?

都係咁囉
日日都換仔
次次換姿勢咁囉
好有新鮮感
已經唔需要再同樓主扑野
但唔代表樓主唔重要㗎

打完飛機先講 冇撚用

代表樓主玩厭女人 係時候要試下男人

要男朋友？

我滿足佢。你自己打J

屌 同樓主諗法好撚似...

女人個西拎黎擺設？

醒啦

條女無需要嫁咩？

打j都唔屌女朋友

其實樓主喺無得扑野 鳩痕到癲咗

樓主啱啱打完J，聖人模式全開

我幫手

原來有知音人 拍拖最珍貴既就係呢樣。為扑野而拍拖都係冇料既人

鯪~魚~肉~已~升級了

靈與慾已升級

我現時自己肯做飯

帽事？

半年無得扑了
已得道成仙

永遠的聖人模式

全部性冷感嘅女仔快D pm 樓主

一於玩可脫figure喇

收皮啦樓主
證明你女朋友唔夠索
聊唔起你性慾
...
...利申同感

屌 一撚樣

係你比條女屌

每次打完j再望下隔離個女朋友

唔係人人條女都身材正索女 女

大部分男人鐘意打J多過扑野好正常

樓豬可以升仙了

如何留得住高潮

係嘅大佬彪

佢條女揾咗我

條女哩幾個月點解決性慾

係香港男人先過得咁撚柒咁撚廢
啲女人又性冷感又平胸冇身材
完全冇性生活可言
而家仲要整個理由合理化件事而又咁撚多人正評

起歌：人無法走過每天～

費事對住條女勞氣

我都係咁，最後分手

準備緊分手
拍拖4年 頭兩年有得扑下 之後兩年叫佢幫我出個火仲難撚過中40蚊六合彩 兩年冇扑過野
既然我想要嘅佢又比唔到 唔想浪費時間

又係心靈交流重於肉體交流系列

同意
同條女1年左右
一開始都叫有新鮮感
但係條女次次都係死魚咁
身材又差
依加寧願自己打飛機算

樓主遲早寂寞到屌狗

咁高境界

搞唔到條女高潮？

已經兩個月冇同男友扑野
相反, 我成日靠每日 1 sp解決晒性慾
仲要日日都換仔
次次換姿勢咁俾人屌
好有新鮮感
已經唔需要再同條仔扑野
但唔代表男朋友唔重要

每晚傾電話
出街拖手, 攬攬
都有種好窩心既感覺
有另一個靈魂於塵世中陪伴你
不寂寞, 不孤獨
靈與慾已升級了

啱呀過得咁柒咁廢 有料就溝鬼妹架妹啦
大波又正嘅港女唔係冇嘅 不過就唔係咩人都溝到囉

根據經驗你好快分手

屌你老母
打J換乜撚嘢姿勢

人地女朋友係攞黎屌？
靈與慾已升級了！

自瀆時自己可浪漫

同感
利申4年扑唔夠5次

你條女一早咁諗啦 放心 我餵飽左佢 所以呢兩個月佢無詐你形

屌 一撚樣 不過我係絲
搞到我成日發甜夢

彪哥今日無出馬水去左打j

你女朋友係魯芬？

少年，你聽我講。
總有一日，你可以憑意念射精，
連J嘅過程都唔需要。
事實上，
你射嘅唔係精，係虛空。
所謂無無明亦無無明盡，世間一切都不過虛妄。
到哩個時候你就會明白:
一呼吸千百度意念 ，
一轉身轉眼又轉念。
釋放了殘念 ，
還可以有何念 ？
可不念？

講得好，香港地卜嘢咁撚難，樓主咁諗先係長久之道